肩係毒撚

哭了

點解呢兩年毒咗咁多

係咪上連登太多

連正常社交都驚

不想活了

肩係mk

肩係偽毒撚

真

aga

+1

相相啲fans你好

我真毒⋯

我真毒好不-3-

我真毒呀呀呀

又屈-3-

我真毒T.T

Hiiii

佢最叻扮毒撚㗎啦